慰安婦自殺係因為冇做好生涯規劃

戰亂個年代，做女人預咗俾人強姦。
如果一早規劃好人生，預咗俾人強姦，咁點會走去自殺？
廢女人唔捱得

唔捱得

有勇氣死都冇勇氣生存